上前嘅心聲

Mama, life had just begun
But now I've gone and thrown it all away
Mama, ooh, didn't mean to make you cry
If I'm not back again this time tomorrow
Carry on, carry on as if nothing really matters

每個前線都係十幾二十歲，本應係生命最青春最好玩嘅時光，但就要面對被捕、被白色恐怖、被打中嘅危險。

每次行前嘅時候，腦入面就係播緊呢首歌，預左翻唔到屋企。口就講唔驚，但其實我都feel到大家好不安好無助。
特別係我跑得慢，每次都好驚比狗捉到，好驚比打中。有次差d就比狗捉，如果唔係隊友死都唔放手，我一早就無得係到hea住開post聽歌。每一次都可能係最後一次。

個時只係會loop，點樣同呀媽交代？會唔會再翻唔到屋企？
如果有一日再翻唔到去 佢會點？失望？好嬲？

Too late, my time has come
Sends shivers down my spine, body's aching all the time
Goodbye, everybody, I've got to go
Gotta leave you all behind and face the truth

但每次好撚好彩，同狗仔玩我都無被狗咬、無被狗捉。
所以，每次驚完第二日又會再出過。
但心入面都好想完。

多謝拉住我嘅你
個日我都好用力甩開你隻手
叫你自己走唔好理我
但你又再捉翻我隻手
話要一齊走

跑得慢企後啲囉